渣車返廣東有咩地方好去？

可能好快有得北上，究竟廣東省有咩車河好去處？係咪有得浸溫泉之類？
同埋右軚車靠右行會唔會好難控制？

落地獄

深圳食片皮鴨

送中

深圳人民醫院

已封鎖會員 - Commodus

到時先問啦

連南, 連山, 乳瑤

叫肺炎愛滋雞

去烈士陵園大叫驅除韃虜，恢復中華，創立民國，平均地權

地獄啦

十幾廿年前去過連南，景好靚但窮到閪咁

見人就撞 最好撞死唔使賠咁多

直上武漢 仲多野玩

韶關始興

地獄

去救返12個人

你呀媽個度

話實大灣區真係冇乜特色，大陸城市建設差唔多個個一樣，又沒有高山又霧霾問題

廣東真係悶 廣西都叫有山水睇下

韶關、肇慶？

鹽田派出所

變13人

幾時開？要幾錢？